［同我入黎］撤回兩個字係咪真係咁重要？！！

係

五大訴求之中你林奠你知道「撤回」呢一項個門檻最低，而你亦唔準備答應其他四大，你都唔肯講

失去左咁多烈士生命， 你都唔肯講

你話知道帶俾大家幾多傷害、見到幾多深層次矛盾同撕裂，但你都唔肯講

你寧願講壽終正寢the bill is dead，都唔肯講，代表乜嘢？

代表到宜家，就算你全軍覆沒眾叛親離，你都擺自己面子重要過大家嘅民意、血汗、甚至生命！

剩係呢點！

我堅決唔收貨！

繼續堅守定落黎嘅訴求！

未敢忘記612，71，77！！

推

暫緩=可以一再搞就二讀開始搞
撤回=要從頭諮詢、一讀開始搞

勿忘清拆皇后碼頭教訓

不撤不散

推

64. 法案的撤回或押後處理 (1) 負責某法案的議員或官員，可在立法會開始就該法案進行二讀或三讀的程序時，宣布撤回或押後處理該法案。 (2005年第74號法律公告) (2) 負責某法案的議員或官員可在符合以下條件的情況下，在立法會開始就該法案進行恢復二讀辯論的程序時，宣布撤回該法案 - (a) 恢復二讀辯論的目的是為了作出該項宣布；及 (b) 該目的已在根據本議事規則第54(5)條(二讀)作出恢復二讀辯論的預告中述明。(2005年第74號法律公告) (3) 負責某法案的議員或官員在根據第(2)款宣布撤回該法案時，可就與撤回該法案有關的事宜向立法會發言，但該等發言不容辯論。 (2005年第74號法律公告)

仆街林鄭 玩語言偽術

push

咪撚做標題黨啦仆街

唔好再玩文字遊戲

撒回就係撒回

我地訴求好簡單

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗